{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049840",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "현대식당"
    },
    "text": "おはようございます. 大田広域市中区中央路130番キル37-10に位置する現代食堂をご利用いただき、誠にありがとうございます。 当現代食堂は韓国料理専門店で、生態チゲ、タットリタン、各種チゲなど様々なメニューをご提供しております。 当レストランは、国内産の材料のみを使用して料理することを原則としており、調味料を使用していないため信頼できるレストランです。 特にピリ辛鶏肉の炒め煮は、多くの方々に人気を集めており、様々なチゲやスープを通じてお口に合う食事を提供しています。 当現代食堂は、常に正直で信頼される飲食店としてお客様に記憶されるでしょう。 最高のサービスと真心がこもった味でおもてなしします。 ありがとうございます。 営業時間は毎日10:30から24:00までで、年中無休です。 当店のメニューでは、タットリタン、大きいやつ40,000ウォン、タットリタン、小さいやつ28,000ウォン、焼酎4,000ウォン、ビール4,000ウォン、淡泊なスープのイシモチチゲの中で20,000ウォン、トックリタン2,000ウォンがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "現代食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "大田広域市中区中央路130番キル37-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "現代食堂ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "生態チゲ、タットリタン、各種チゲなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "現代食堂はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "国内産の材料のみを使用し、調味料を使用しないため信頼できるレストランです。"
        },
        {
            "question": "現代食堂で特に人気のある料理は何ですか？",
            "answer": "ピリ辛鶏肉の炒め煮が特に人気です。"
        },
        {
            "question": "現代食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:30から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "現代食堂の定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "現代食堂のメニューの中で、どの料理がおすすめですか？",
            "answer": "イシモチチゲがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "現代食堂での焼酎やビールの価格はいくらですか？",
            "answer": "焼酎は4,000ウォン、ビールも4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "現代食堂の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "常に正直で信頼される飲食店としてお客様に記憶されるでしょう。"
        },
        {
            "question": "現代食堂ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "最高のサービスと真心がこもった味でおもてなしします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 335
    }
}